人獸交地盤工定Skylee同學仔有腰骨D

地盤工: 隻狗係我搞! 稱狗女沒反抗
冇證據係冇反抗亦冇證據係有反抗

李國賢堂聲明: 事件不涉及欺凌成分
但片睇到幾個人禁住受害者

另加
老屈鏗哥係元兇

想睇睇Skylee同學仔有咩講

Hall culture 同地盤佬比

你覺得佢地有分別？

點會無
地盤佬有文化好多

agger

收皮啦死hall狗
咁大件事仲盲撑hall 莊
仲話自己大學生
是非不分